《Call Of Duty》玩家去中東參戰抗 ISIS 從遊戲中學習保命技巧

據外媒報導，指美國一名電玩愛好者 John Duttenhofer ，每天埋首在射擊遊戲《Call of Duty》中。直到去年 4 月，他隻身遠赴敘利亞，加入當地的庫爾德民兵部隊，投身對抗恐怖份子 ISIS 的戰鬥之中。他在訪問中表示，藉著在《Call of Duty》中學到的技巧，他才能在戰場中存活下來。

根據研究顯示，擅長射擊遊戲的玩家的反應速度較其他人快，而身體肌肉亦更加協調。而 Duttenhofer 亦指，他到戰場後不斷進行體能訓練，更形容射擊遊戲是他的老師。原因在於，他能在遊戲中學到一些基本操作槍械的技巧，更學到在戰鬥中尋找掩護的判斷力。

他亦表示，在戰場最重要的技巧並不是殺敵，而是保命。他於去年辭去工作，更變賣汽車來籌集資金，隻身遠赴敘利亞參戰。 Duttenhofer 表示，雖然家中母親亦無法阻止，但他亦知道參戰這個決定非常自私。更指決定當初參戰，是因為他希望在歷史上留名，而非只會每天埋首工作。

事實上，美軍早已看到射擊遊戲對玩家的吸引力，開發出一款強調真實性的遊戲《American Army》系列遊戲，以吸引玩家入伍參軍。多年來成功吸引不少遊戲內的好手加入美軍，成為荷槍實彈的真正軍人

打機打到真係去參軍

長遠解決宅男問題

朱仔成難題:打wargame定打槍game有效啲

respect

如果現實比人射兩槍都可以趴底唔郁等回血就好

趴底扯幾下蝦就冇事

好過大部份垃圾港男，又無父幹，又讀唔成書，體力勞動又唔掂，打機又唔夠人鬥，但又貪生怕死

打真軍

幾時派豬元帥去幫手打ISIS

白人始終係戰鬥民族

所以大家唔好睇少我地電競手

會唔會有人比人誤殺

鍵盤戰士上戰場

P.S. 用狙擊槍射完要換刀仔，再換返狙擊槍，咁樣開鏡會比較快。

打機就話做camp狗 生存耐啲啫 現實又真係另一回事

都話香港強制服兵役，再冇自殺/毒宅

無就唔會無，不過成個風氣會好好多

咁你幾時去打埋一份

鬼唔望俾敵人俘虜咗，凌遲處死

祝你每一代都做中國人

之前睇過，好似最後話係記者亂寫

算唔算炒車

痴線佬

16歲之後無玩過

It’s trash

想當年玩army 都想參軍， 不過知道中國唔會收香港人 入伍 好傷心。

韓國強制兵役, 一樣大把人自殺, 大把毒撚

post已完

真軍子

好撚毒

笑撚死

唔係換grenade咩

你咁做敵人一樣咁做

高呼民主又唔想付出

加入法國外籍兵團大展身手

on9仔
COD多數death match，死咗即刻respawn
莫講話保命，COD玩家潛意識根本唔識珍惜性命

要搵都搵個打CS㗎啦

同埋按呢種邏輯，bf player咪好撚專業

Cod
作都作佢玩R6 Siege/CSGO啦
Cod呢啲run and gun可以練到佢講嘅咁難咗啲囉

開返集講ISIS la

特朗普有咩好講？槍擊事件因為受到電玩荼毒？

個記者係咪想串鳩打機撚

堅！
應該學香港電競業咁，要去發大嚟搞到去奧運會

點解香港班毒撚打機最叻都係打到入院？

仲得閒gel頭

碌返上去重睇啦懵撚

以前舊登有人研究過，bno係可以參英軍

想我睇乜撚嘢呀天才
又唔講

淨係睇到你條傻鳩

行路轉刀仔會行快D

佢好似係twitter 講左話自己無玩過cod